杜仔定Denver? （Money Heist)

人生交叉點

正：Denver
負：Arturo

警務人員子女關注組

Den den把笑聲好似high左野

下下下下下下下

揀唔落手

arturo 嗰個得意咁多

下，杜仔呢個角色除左乞人憎，對成件事既發展仲有咩意義？完全諗唔到